日本人用咩輸入法打漢字？

認真問

打拼音space bar自動轉

打平假名轉咪得

我打開咪知

無知好慘

速成

我見到老細打咁得未

咁冇嘢好講啦，你去日本forum到問啦

同埋日文一係打拼音
一係就手機直接touch隻字
無第三種輸入法
唔駛駁咀

日本人用IME輸入法打漢字

用廣東話拼音同手寫
利申有問過日本fd 佢每日都用廣東話同我傾計

係,日本人平時講開廣東話

轉倉頡囉